英外相擬訪京討論香港問題

no, 唔好關門呀

以為係1982年舊聞

香港人嘅命運又要交比其他人手上

又要跪低

不見, 烹了

訪京討論 出唔到國 人質外交

同支那討論，談判，協議都係冇用

頂撚住呀

仲討論有乜意思？

要用九品芝麻官嗰隻方式先得

外交禮儀
明知唔會認約
不過問下lo

仲有疫情問題
疫情問責

開戰啦
百國聯軍

又傾
等23號支那會出招

藍屍文不意外